6月尾去紐西蘭會唔會好on9

黎緊諗住去2星期南北島 煩惱緊冬天定夏天去

天氣會唔會好凍？
自駕會唔會要揸雪地？
啲景會唔會冇夏天咁靚？

會
會
唔會，同埋景點會少好多人

冬天
夏天嚟熱到hihi

會好凍 個時我日日heattach 兩件外套 (室內會暖)
但風景都一樣靚 上雪山勁好feel
唯一唔好係玩同水有關嘅活動都會凍得hihi 但幾難忘

凍到HIHI

上次3月尾去 好清爽

唔會
會
唔會

我都打算6月尾去
但唔識揸車
煩緊交通

會會會！！！係會啊
你以為會見到咁嘅Lake Tekapo？

係咁啊！！！

Milford Sound? 以為返左大陸

個個都話唔會 係咪你唔好彩咋

唔揸車好難去喎

7月去同問
但打算留係市區算

冬天去 最on9係 好撚快天黑！！！！
然後你想照去 睇風景？ 周圍一切漆黑。
想行山？ 座座山都落雪 堅困難同要有裝備。（行山大師另計）。
仲有 有無揸過雪地，換雪鏈，死左火 識唔識救。同堆雪地好易出事。 另外入黑 南北島 離開市區就無路燈。只係得車頭燈，而好多彎位都好急。小心小心揸車，
同埋一揸就幾個鐘。小心眼訓
另外 露營車的話。記得一見加油站就打爆。唔係周圍都有得加

我五月尾去到六月頭，係咪都會一片荒漠

打算6月/7月去奧克蘭，基督城同皇后鎮
唔識揸車淨係撘公共交通工具 應該搞得掂......掛

天氣多雲係我唔好彩
但啲樹光禿禿黃甘甘就應該唔關我事